唉。。

唉 連佢個好朋友都話覺得我地唔似拍拖